究竟班藍屍叔，日日鳩流流，後生時對香港做過咩貢獻？

呢班岸鳩，要咩無咩，咁耐以黎，對社會有咩貢獻？

淨係識講後生果時一日做30粒鐘 一星期做足八日

叫雞賭馬住公屋拎綜援
然後老左就講香港有今時今日係靠佢地

幫馬會鋪草皮囉

總知就食鹽多過你食米喇

班廢老明明自已跟唔上時代

佢地用值100 蚊的生產力同時間换1 蚊回報，就覺得自已好勤力好叻
但佢地已經唔明白現今世代，用機器代替

就好似要計1加到10000，佢地用人手計足一日，最後仲要自high好有毅力
但電腦1秒搞掂，佢地會當旁門左道，笑9用電腦的現代人

班陷家剷，當年食住香港發展個勢，揸的士都可以買到banz, 生活係咁蒸蒸日上嘅香港，根本係幸運兒

食到三高，再排隊去公立醫院吊命
自作自受

有個真實笑話，班廢柴同你講，算盤計數快過你禁計數機，唔信一齊計1+1，佢撥兩下就有答案，快過你計數機要禁4下

咪同你一鳩樣。

sorr lor

真係...
今時今日咁撚樣真係全靠佢地

食咁多鹽乜仲未生腎石死嘅？

番強国叫雞

最叻講以前係東莞叫雞d 威水史

上連登

冇

班老野年齡計應該係布吉（唔係泰國，深圳二線果邊）

冇講錯，他們有份捐錢俾馬會做慈善

叫雞飲酒賭錢